想問下呢首係咩歌

歌詞大約係
牙爸le be 啦波落bea

音樂鬼才

你係咪聽緊菲律賓歌

英文？

哈林 愛你的只有一個我

好似係綜藝播過

係呀 唔該哂巴打

0:32 係咪 好似同鄧鍵泓既綜藝成日播 好似係

黐線咁都有人估到

咁都估到

有聽過估唔到

我都諗到好似係五覺大戰定乜撚嘢聽過

但真係無你聯想力咁勁

癡撚線